有冇人嘅願望係移民？

本身細個嗰陣被吹奏香港幾好點好咁，以為香港人生活富裕，舒服，仲諗住喺香港過世

但係人大咗就發現香港呢笪地方好似大陸，大陸人爭資源，逃販條例，分分鐘被人捉返上大陸受審

南亞狗周街打劫恰人，再望望立法會班建制垃圾都唔知收咗唔知幾多維穩費

所以好想第時有條件就移民去外國重新開始
有冇人都係對香港冇乜希望好想走

我

移民嘅國家唔需要好發達，生活節奏慢啲，啲人質素好啲，平平地咁買間屋同另一半過世就夠

依家去二三缐國家都唔太介意，去新加坡，德國，非英語歐洲國家都好過香港，最多去台灣算，香港非人住

我既願望係唔使做

呢個係全香港人嘅願望黎

要求唔多
想移民澳門 拎澳門身份証
年年有錢派

佢都移咗民架

樓主你仲好後生，奉勸你唔好咁悲觀，一面倒負面情緒充斥住自己。時間好寶貴，特別係十八廿二呢d時光，手主動d去搵同伴挑戰自己。 香港地收皮與否，非我地能力所控制，有心改變社會前，最起碼你自己可以成功先。 傾盡心力做一樣令你自豪既事

冇另一半自住都好

係想拎多本護照公民 有事就走先果種

睇我名

我嘅願望係想同香港人一齊慶祝歡呼
好似人地國家睇波贏波咁樣

如果我移民可能成世都唔會體驗到嗰種心情

好多牧師林
去台日算